乜香港地管有煙花唔係犯法㗎咩

班死鄉黑狂咁放煙花，吵生哂
仲要等到12點先放，乜唔係11點就子時喇咩

本身訓咗, 俾佢地吵醒咗

次次班on9放煙花，就有貓貓狗狗受驚走失

all animals are equal but some animals are more equal than others

啊蛇係唔執法咁你想點

是但啦 香港仲講咩法律

Animal Farm

721對住人放添啦 法治

元朗鄉黑疑搞新春襲擊

好撚嘈 一放嚇到啲細路仔喊曬仲嘈

軍火庫

鄕黑除外

都唔知前年放煙花嘅係咪佢地

鄉黑曾樹和放埋飛彈都得呀

啲貓貓狗狗都係
有次政府放煙花嚇死咗好多雀
成個海都係雀屍

真呀屌
我想訓覺呀

都唔知放黎做乜

我都想訓
佢地斷斷續續放
想訓都訓唔到

為咗個一刻嘅美麗
燒錢
嚇親人
吵撚住人

正仆街冚家鏟，11、12放都算，啱先0025仲有人放，屌你放都準時啲呀

我嗰邊係12點放到依家
然後聽朝佢地又放

祝班圍村煙花炮杖仆街長病百歲

我呢邊又放成班都on99

有冇光時單張先？冇就冇犯法囉。

幾分鐘前九龍都有